[求救] 屋企部電腦玩9我

我部機而家開唔著
開左機幾秒(未LOAD到WINDOW畫面)
就會自己斷電咁熄左
咁我就拎番去整啦
仆佢個街
係人地公司到又乜事都冇
我放低左比佢幾日CHECK都係一切正常
想問下各位巴打有冇相似既情況
係屋企就開唔著 一出去就勁過GTR

以試方法:
條RAM插另一個位
只以電源線開機
交換開機同REBOOT個粒制用
清左CPU風扇既塵
重新插過哂火牛所有線
重插過顯卡
換第二條電源線(同一個火半全新)
唔用拖把+轉插另一個插頭位

求指點

配置
intel i5-4440 LGA1150
Aus B85M-G 細版MATX
8GB Kingston KVR16n11
[SATA3] 1TB [64M]W.D 10eZex CaviarR Blue 3.5"HDD
2GD5 GIGABYTE R9 270 OC
Cooler master GXII PRO 450/450W 80plus Bronze Power Supply

顯

你

唔似係

有冇得點試

今日成功開番機
但係入左window幾分鐘就突然個mon冇畫面
成部機好似熄左咁
Keyboard個number lock熄唔到

Ram黎

係人地度冇問題，check完又冇野
會唔會係個mon有事咋？

但係唔連mon線部機都會自己熄

會唔會唔係硬件問題??

似係底版/火牛問題

如果人地冇扼你,排除火牛問題,似係ram/板 (電容問題)

你係成部俾人check定點,最好入一入windows event viewer事件檢事器睇下error report

九成塊板

靈

10年前試過
又係屋企係咁死機，但係人地屋企乜事都冇

拖板太多野？唔夠電壓？

底板螺絲有冇上齊?

好多謝上面幾位巴打既留言
咁我係成部機放低比佢
佢都有開事件紀錄個舊野睇
但無收穫
底板上齊哂螺絲

今日上網見到位個90%相似既case

已試唔關手機事

唔用拖板 直插都係咁

試過完全相同徵狀，試咗一大輪先知係壞CPU